﻿1. Установить расширение "Web Compiler": Средства > Расширения и обновления > В сети > Поиск
2. В корне проекта создать пустой файл any_name.less (для автозавершения кода)
3. В веб папке wwwroot > css создавать файлы .less, и добавить в первую строку код: /// <reference path="any_name.less" />
4. Пользоваться